【一月新番】 為美好的世界獻上祝福！二期 第4話

STAFF
原作：暁なつめ
監督：金崎貴臣
シリーズ構成：上江洲誠
キャラクターデザイン：菊田幸一
音楽：甲田雅人
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
佐藤和真：福島潤
アクア：雨宮天
めぐみん：高橋李依
ダクネス：茅野愛衣
ウィズ：堀江由衣

公式

直播 逢星期四 00:05-00:35 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想重溫第一季定想最快睇到第二季
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

其實點解係4x8

我都唔知

開始

女神

04 viu

次次都1點更新

咁撚快既 快過哂其他地方
點解未有電視app

呢套好撚準時
平時果D都冇咁準
viu一早有APP啦喎

電視有咩 好似hktv果d

今集又崩到黐線
睇一睇
原來同第一集個總作畫監督係一樣
都係菊田幸一
屌啦媽

btw
今集又係好好笑
茅野d 台詞勁爆笑

好似明你講緊咩
好似HKTV咁可以點播
我估佢應該就唔會出啦

好心班友咪撚再比菊田幸一做作總作畫監督啦
明明第3集已經正常番

明明崩先好睇

崩

同達克妮絲打交果幕真係笑到仆街

崩得太離譜

今集有d位係崩到

達克妮絲幾時先出番黎呀

今集咪出囉

M 抖

和真真係好撚仆街好撚正

btw maid裝女神

女神弱智㗎

不嬲覺得佢傻傻地夠可愛

唔傻傻地 係弱智 智障女神

今集笑到痴線

好痴線

達克妮絲究竟可以M到咩境界

笑到仆街

BTW 我接受到D崩 淫賤位唔崩就得啦

Agree

完全想像唔到愛衣碳配音果時個表情係點
咁純既愛衣配咁下流既ダクネス

好正
成班都拋開晒包袱黎演

拉拉蒂娜 扮 淑女

次次條友上場都崩到仆街

痴線 和真邊有咁勁
但rockman 玩法 好似幾好玩 又多技出

今集拉拉蒂娜個打扮好有貴族惡婦feel

btw隻惡魔個cv唔知係邊個呢，如果係組長就好

睇緊小說

想日都係到諗如果悠悠加入左既話個故事會變成點

入左咪一樣係智障小隊

佢四條友拉低左智力平均數

和真做賊個陣真係勁有主角feel

第四話啦 之後冇呢套我既人生就玩完

加多個女神落去算啦

以為上季第九話已經夠羞恥
愛衣話你聽係沒有下限

笑撚死我今集一樣

屌啦星

今集愛衣主場 好正